% \documentclass[8pt,dvipdfmx,handout]{beamer} %プリント用
\documentclass[8pt,dvipdfmx]{beamer} %プレゼン用
%テーマ
%% なし	defaults, boxes, Bergen, Madrid, Pittsburgh, Rochester
%% 木構造	Antibes, JuanLesPians, Montpellier
%% 内容	Berkeley, PaloAlto, Goettingen, Marburg, Hannover
%% ミニフレーム	Berlin, Ilmenau, Dresden, Darmstadt, Frankfurt, Singapore, Szeged
%% セクション名	Copenhagen, Luebeck, Malmoe, Warsaw
\usetheme{Mizuki}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
%% \setbeamertemplate{footline}[frame number] 
%% \setbeamertemplate{itemize items}[default]
\setbeamertemplate{items}[default]

\useoutertheme{infolines}

\setbeamercolor{block title}{bg=blue!50!gray, fg=white}
\setbeamercolor{block body}{bg=blue!10}

%数式
\usefonttheme{professionalfonts}

\usepackage{bm}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{xparse}
%% \usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{sty-files/movie15_dvipdfmx}
%% \usepackage{sty-files/media9}
\usepackage{tikz}
\usepackage{setspace}
\usepackage{array}
\usepackage{ascmac}             %itembox
%% \usepackage[absolute, overlay]{textpos}
%% \usepackage{sty-files/environ}
\usepackage{sty-files/algorithm}
\usepackage{sty-files/algorithmic}
\usepackage{sty-files/kbordermatrix}


% caption に番号追加
%% \setbeamertemplate{caption}[numbered]

% 矢印の定義
\usetikzlibrary{shapes,arrows}
%% define fancy arrow. \tikzfancyarrow[<option>]{<text>}. ex: \tikzfancyarrow[fill=red!5]{hoge}
  \tikzset{arrowstyle/.style n args={2}{inner ysep=0.1ex, inner xsep=0.5em, minimum height=2em, draw=#2, fill=black!20, font=\sffamily\bfseries, single arrow, single arrow head extend=0.4em, #1,}}
  \NewDocumentCommand{\tikzfancyarrow}{O{fill=black!20} O{none}  m}{
    \tikz[baseline=-0.5ex]\node [arrowstyle={#1}{#2}] {#3 \mathstrut};}

\newcommand{\pd}[2]{\dfrac{\partial #1}{\partial #2}}
\def\e{\varepsilon}
\def\G{\Gamma}
\def\O{\Omega}
\def\I{\mr{I}}
\def\D{\mr{D}}
\def\d{\mr{d}}
\def\q{\mr{q}}
\def\H{\mathcal{H}}
\def\dir{../fig}             %path of figure directry
\newcommand{\m}[1]{\mathsf{#1}}
\newcommand{\mc}[1]{\mathcal{#1}}
\newcommand{\wt}[1]{\widetilde{#1}}
\newcommand{\ks}[2]{{\mc S}^{#1}_{#2}}
\newcommand{\kd}[2]{{\mc D}^{#1}_{#2}}
\newcommand{\kst}[2]{\wt{{\mc S}}^{#1}_{#2}}
\newcommand{\kdt}[2]{\wt{{\mc D}}^{#1}_{#2}}
\newcommand{\bs}[1]{\boldsymbol{#1}}

\newenvironment{mybox}[2]
{\begin{beamercolorbox}
[wd=#1, sep=0pt, shadow=true, rounded=true]{#2}}
{\end{beamercolorbox}}

\def\mr#1{\mathrm{#1}}


%---タイトルページ(http://www.opt.mist.i.u-tokyo.ac.jp/~tasuku/beamer.html)---
\setbeamertemplate{title page}{%
    \vspace{2.5em}
           {\usebeamerfont{title} \usebeamercolor[fg]{black}
             \begin{beamercolorbox}[center,sep=1zh]{frametitle}
               \usebeamerfont{title}{\inserttitle} \par
               %% {\fontsize{16pt}{0pt}\selectfont \inserttitle}
             \end{beamercolorbox} \par}
    %% {\usebeamerfont{subtitle}\usebeamercolor[fg]{subtitle}\insertsubtitle \par}
    \vspace{1.5zh}
    \begin{center}
        \usebeamerfont{institute}{\small\insertinstitute} \par
        \vspace{1zh}
        \usebeamerfont{author}{\normalsize \insertauthor}\par
        \vspace{1zh}
        \usebeamerfont{date}{\normalsize \insertdate}\par
        \usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic
    \end{center}
}

%% \title[]{周期構造の固有値問題に対する境界要素法の$\mc{H}$-matrix法による高速化}
%% \title[]{境界要素法とSakurai--Sugiura法を用いた\\周期構造のトポロジー最適設計の高速化}
\title[]{フォトニック結晶に対する階層行列型高速境界要素法の開発と\\最適設計問題への応用}
%% \title[]{A topology optimisation for hexagonal lattice with the Sakurai-Sugiura method and the boundary element method}
%% \title[]{2次元六方格子からなる周期構造のトポロジー最適化}
%% cmd2016:2次元Helmholtz方程式の2周期境界値問題における\\トポロジー最適化について

\author[Mizuki KAMAHORI]{
釜堀　瑞生\\
\vskip 4zh
指導教員　　松本　敏郎　　教授\\
指導教員　　高橋　~\,徹\,~　准教授\\
指導教員　　飯盛　浩司　　助教
}
\date[9th Feb. 2018]{2018/2/9}
%% \date[\today]{\today}
\institute[Nagoya Univ.]{
名古屋大学大学院工学研究科\\
機械理工学専攻　電子機械工学分野\\
}
%% \institute[Nagoya Univ.]{名古屋大学大学院工学研究科　機械理工学専攻　電子機械工学分野}

\begin{document}

\maketitle

\input{intro}

\input{formulation}

\input{accel}

\input{ex}

\input{outro}

\end{document}
